[筆撚]用開粗定幼嘅原子筆

以前一直用開 jetstream 1.0/0.7
貪佢夠穩定同好寫

但近排用UMN155 0.28MM寫左差唔多50版野
完全翻唔到轉頭
就算寫到好細粒都好清楚

用咗0.28四五年
周圍都冇筆芯賣好麻煩
仲有個頭太幼支芯好易爆
但係都係咁鍾意用

Muji0.7🤤🤤

我係睇紙嘅質地再決定用咩粗幼嘅筆

0.5

識貨之人揀三菱
0.38

0.5 而且一定要係油性原子筆
其他筆點寫都唔順眼

硬筆書法撚表示一定係0.7中性筆

覺得好粗嘅順好多，唔會用0.38嗰啲實作太幼

有咩好寫既筆推薦